［1q題］邊個日本球員一早預計到日本會贏波？

其實好易
我估5個回覆內會有人估到

2

冇人估 好撚慘

5

不如開估

林源三

卡路士山齊士

章子怡

10

波多野結衣

開估未

長友

要講埋點解

香川, 因為
先知卡加華

諗咗幾分諗唔到sorry

答案係堅尼米拿

守門員

終於有人中

我原本仲以為會比人秒

好笑

先知okazaki
先知ono